前線勇武用奇兵突襲

好撚堅

高空支援

橋上面啲義士無車點走 ?

扔路牌打中左 , 之後天橋射 TEARGAS 射左去橋低未上豬咀嘅狗堆

好撚緊要，兵家必爭之地

多得流星雨支持，黑狗立即後退防線